[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2328)

人呢

7.5b?

冰撚到 屌

3.5s

差2粒
開到派100 #888

Jump 7.5b 8.5b

Same

3.5s gel

針撚到喊